[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3030)

GG

Slow

話過唔會再買琉球德島

slow

等到今晚先有角玩

派角未

山神 橫bin 不死bird!!

德島入未?

用20k 上到 180k 兩日針曬 cls

金澤 半客 全客 半大 全大

*半主 全主先岩

買唔切一點場波
長期成功丸丸

山神goal

同曬路3x1

山形半主秒中

不死鳥半大

要輸好易 唔知點解。。

出曬名禁屌唔撚入轉頭比人炒埋啦 西中之西

買唔到
流球 半和 x 東京日視

橫bin快入

屌你老母bee 不死快入

因為輸左一兩口大就會亂黎 試過好多次

唉得翻1k點部署

呢種情況食飯次數咁

入多9k 再教你

一大注就西9成。。 好撚邪

金澤半大

你愈推得高 每次就落注更加多 1 2 場一輸就。。。。。

派角未 冇錢玩馬仔

不死bird goal

黃蜂goal未呀

不死鳥

不了

1000過6關

不了不了

京都骨 goalllll

不死鳥半大
橫濱2.5大
德島+1

有2倍了

綠音 針

臭bee快追和

多撚手學人買半大

德島半大已死

Jump了

不死鳥勁到

我屌你綠音 輸2球無啦屌

綠茵有冇咁廢

gg 不死鳥

勁到

0:2不死鳥

half big cashed

痴撚線今年不死做咩事？

垃撚圾 可以取消關注了

差bee 先追和後反cup

不死鳥想衝日職....

買唔切嘅不死鳥正氣到傻 屌你老母

橫濱琉球大波

綠音食屎啦

京都骨再goallll

屌早知琴日忍手all呢場 diu

錄音dllm

支持

德島刷角唔入波

橫賓jump

買馬好過 足球叫生叫死

德島8c

定啦

完全唔覺bee追到和

馬會好似冇開角?

綠音追和啦dllm

睇盤冇事 定la

通常唔覺就做到

德島兩隊刷角又唔入 食屎啦

冇呀日乙冇開

屌你金澤比人禁屌
又針

我都係 半格夠

9c cls

一美和成勁到

空難啦 一美和成 dllm

橫濱2.5大

半客全客

入錢>針>回本贏少少>輸突>入錢>loop
真係想跳樓

綠茵半場前追左一粒先啦

10c 可唔可以超過澳假D角

橫濱果場係咪未撚訓醒 得兩腳射門

下場啦

屌你德島入波啦
刷角托咩

伐木嗰場計10定11c

金澤贏 綠因 琉球全格 抽1派$100

綠茵真係嗌都唔洗嗌

今場反cup下場追和

不死鳥太勁

lm

有半格已心足

CLS 0:3

ok 唔洗睇呢場

屌分球比橫賓

Cls 0:3日假真係

可以取消關注

去睇下馬仔先

即SKIP
好彩買左大

差金澤大波

不死鳥gel 得

All in果然係冇錯

我有諗過 但最後要左下盤

橫濱大波 快入

德島入波啦

屌
單頭錯場 jump

bee有無機追和
大注左

半場0－3當跌左算

買撚咗綠茵 喊都無謂

屌我all左喺琴日到 今場小注就正氣 邪到

會唔會太少即場

山神咁都冇半大

0-10啦不如 想睇隊垃圾比人大炒

其實有 bee鐘意70分鐘後入

回返少少血屌你老母斬柴佬

橫濱2.5

gel到上太空 邊有咁多3:3

唔好gel住

我了

肯派角未 唔派點玩

廢車33劇本

記得主試過最尾5分鐘反勝3粒

估佢唔到 以為會一球定勝負

大把時間追

得到

算鳩數啦 不死鳥上盤收硬

Cls 0:3

金澤個邊咁多C 分啲比入波啦

屌你老母又冰封角球？

如果今日贏多先派

呢個真 綠茵果種廢

大波已完

Bee追和啦

我到依家都重記得呢埸

紅格35%追3粒 輕鬆

呢期係咁頭注輸->第二注追返+贏少少
loop左好耐

橫濱大波

係

3:3即刻去食雞

0:3 怕佢cup 咩

食定叫啊

屌橫賓差d

細注贏
大注輸

多蒙特

全北汽車

唔好入啦

bee快追和 俾我起機啦

32' 13c
90' 39c?

bee和未 屌你老母場撚場都要叫

如果真係又冰封嘅話可以戒賭，兩場都係一開波瘋狂角球。你老母閪30分鐘一個都冇

德島半場13c 但唔入波

東京綠因和咁撚多場 呢場就要輸

綠茵原來無打龍，中3入3

東京好垃圾

我眼花，半場13C平時又唔柒刷

狗會肯派彩未

Bee會絕殺 預測1比1

去咗廁所，轉頭返

橫bin半主是夢？

綠因3:3/4:3強烈波膽

買你大波，你地半場13c 咩玩法

都唔知搞咁耐做咩 冇錢玩馬 屌

半場比1粒先好唔好

35%1粒都冇

65%開1粒比個假希望佢

我馬主朋友打黎話佢隻馬今場去馬

信不信由你

我睇下係咪真去先

山形半主 金澤半和 橫bin半主 派100

Fc琉球大波已死

lmlmlm

la角仲唔派？

金澤個埸做乜撚呀，唔入波踢黎把撚咩

me

橫濱琉球大波阿

係，未派

畜一場都未中

同路 估唔到半場一粒都無

bee 你得唔得架

金澤13c

得1.6

R4 7

1-7連贏

YES!!!!

黃蜂1:1!!!!!!!!!!!!!!!!

Bee🐝

1:1 !!!!!!!!

松鼠上盤針埋 輸哂了 針

屌你bee一係頂實一係追和

頂實呀!!!!!!1

我bee

一係頂實一係追和？

bee頂實有半格都好開心

琉球goal 未

sor頂實or cup
cup will be better

Bee 2:1 準備

bee1:1

松鼠快入

1:2 ready

開心到語無倫次

橫bin入未呀 半主呀 屌你老母

迪加咁廢

1:1 Or 2:1

松鼠同我上

笑左
媽好亂呀

德島一球都冇

Ez

Bee cup

Bee奇蹟大波得唔得

再買田雞個冚家產我立即仆街死

好在冇中伏

潘sir莫雷拉

以後唔撚買日本波，兩場都係咁30分鐘一個角球都冇

冇人理綠因

起機注嚟 唔撚想無限起機呀屌

bee

信錯你

bee即刻完場ok?

買左東京有冇得退飛

千葉半大

我都上左機希望唔好墜

今朝場美職角仲未派既

撚告得入咩屌

11.5S仲等緊

好彩拖埋其他

點解美職官網寫11c

反cup

要左1 3 8

因為真係11c

最後個隻冇開

3點兩場仲難玩
千葉讓廢丸
町田讓廢木讓到半一

派左了 我買10.5s都有派

唔洗搞咁多野，好後悔買左佢，追和到已經奇蹟

松鼠入多球好嗎

松鼠半場之後唔知做緊咩 唔洗咁驚

橫濱半0全3得唔得

綠茵 有冇可能重演4：3

松鼠針

33都冇可能啦

要左1,7,8 信你拎隻1做膽

戒賭了

bee 全格

$600分2注單頭仲好
$100串又唔買讓球
主客和咁易中咩

終於肯派 有錢買馬仔了

一定買町田

Bee要絕殺了

又斷綠因

bee食屎啦

射爆松鼠

松鼠屌你老母

屌你老母閪松鼠

唉 屌

bee頂住半格收貨

綠音呢場係有d野
初盤綠音讓 即時變不死鳥讓 仲有兩間外圍平手盤
琴日多倫多 神船同一情況 最後和波

屌尻1你廢松鼠

第5場1拖2，3

Lm 待笑

sor 我個fd真係咁同我講

bee唔洗咁chur攻，守到就ok好開心

笑囉 最多咪輸

放心 一定笑

和ge機會係0

bee完未?

松鼠幾多場冇贏 廢柴

連和4場

垃撚圾松鼠

完!! bee半格

叫到傻先有半格贏

屌 bee咁都無全格 on9

巴打係咪派我200

專心屌返橫濱

松鼠blacklisted

今日繼續細波日？

京都骨已大

買2隊大波2隊重係00

橫濱琉球奇蹟大波

日乙又針

德島

3點
連登大船 千葉定 成功丸

錄音手足死哂

今日羊午餐錢
但又想羊埋晚餐
求carry

東京+1針

千葉

町田

哥登堡 卡爾馬 熱狗

牛油頂唔住

有冇琉璃手足

下場買咩？

橫濱入未 差你

德島無限角

唔入有西用咩

琴日有冇入角大

棺材俾你

冇但利幫我贏左dd

比我都冇用 有排都用唔到
不如講下你下場買咩先啦

駿王

德島頂實

你要講我講就要講咩 你都on9

美職尾場官網寫十一角，馬會寫十角，啫係點

1-3

13

想反杯？

東京上

劇本係咪4:3?

最多2:3

姐係10角

金澤仲係00

奇蹟大波橫濱

10c 365都係

琉球

金澤主win 大波

東茵追和我一年唔屌閪

橫濱咩事下半場仲唔開

勝利丸?

頂撚住

3-3 ok?

琉球!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘍囉

琉球goallll

01琉

橫濱

fc 10頂住

琉球fg

我屌你老母橫濱

金澤goal未

快3-3

3點有咩介紹

牛油神射痴缐

打去馬會啦

嬲 買唔切琉球同不死鳥

金澤快啦!!!!!!!!!!

橫濱cup得唔得

橫濱反cup

3-3 可以?

球探 Google 都寫10

千葉x櫪木 有冇同路

可以 但下一場

德島好守得

成攻丸 下盤 櫪木2.5s

德島fg 幾時收米

針

對晒 想要廢丸同町田

快入多2球 橫bin琉球

3-3未

去晒賭馬？

想要千葉x町田

牛油龍受傷

仲叫緊

町田定千葉好

Both la

町田2.5s
成功丸 重心

長期成功丸𠃌

差金澤WIN就全中

金澤又00

好難

17c

町田有D 問號
對面全攻陣
似德島果場

輸半都好啦，橫濱

町田對家垃圾 係怕入唔到波

橫濱11 快cup

橫bin11

反 cup

橫賓試下cup..

橫檳俾番半格我ok?

又有得叫 快cup

琉球頂實呀屌

橫濱cup佢

橫bin快cup

橫濱有得追 快入一球

Cup佢老母

隔離17c 00都幾勁

金澤入波未呀

鳩屎蛇場大球一粒都冇
咁就冇左兩雞野

+1

似全格食到

橫濱cup佢老母

綠音入多兩球黎睇下

Gchi

快

2-1 我愛橫濱

Cupped

橫bin cup埋

2-1

鳩蛇保重

Goalllllllll

。

一個禮拜球迷

硫狗笑能到

橫bin 2.5b cashed

CLS
咁樣針2注...
仆街比人CUP

上阿 橫bin

琉球針

快到

2:1 波蛋練心

2:1靚撚到

金仔比下面

線音好心學下人

講真就算橫濱唔cup我都冇後悔過
試過買琉球輸半90分鐘輸埋全格

琉球fg 大波cashed
琉球針

真。。
試過80分鐘比人cup2球
屌老母臭西

山神讓和 德島fg 橫濱2:1
Cash到兩注就收手

橫bin好波

廢事去馬post
騎王 買邊個好

你老母東京

琉球贏半都得 快追和

德島冇咩聲氣

球琉落翻乙啦屌你老母

齊針啦 仲講

山神又細波

yes

3點 長期成功的男子 100%嬴

穿左球琉斷哂

東京Real閪

差金澤呀。1:0好嗎

金仔唔入輸埋佢

有無奇蹟

金澤是旦一隊入一粒黎睇下

東京5min 入2粒？

球琉追和啦

派?

今日好似有d運仔。。
買8口 7口叫緊朝
但點解好似冇贏錢咁。。

有人大注咗德島大波

1500買咩

腰斬我都接受

lm定先

冇 呢條飛針硬

成功丸大船？

呢條飛 除左松鼠 其他全格
5:30即找100
頭5抽1

不成功 便成仁

Lm

德島叫到頭痛

我

2:1

垃圾山神又細波

Diu次次買琉球都頂唔到完場

可唔可以找埋我個100先

東京轉讓平半??

14

bird 4:1

笑死

1:4 垃圾綠音 confirmed

挪威兄 個徳島加一真係中。。 唔夠信念

不死鳥穩了

垃圾波黎

德島fg 上啦屌

舊數後找 派就都輸到仆直

大到幾多？

不死鳥你個仆街買左你0:51:5膽，仆街到最尾先入早d都抄幾粒啦

屌你 3點追數系列 2x1
1. 成功丸 0/+0.5
2. 町田 2.5s

第5口推咩好
有冇心水

。。。。。。。。

8分鐘仲有希望追和

對決吧

+8 追和未?

成功丸會變失敗丸

成功丸
町田

屌你 3點追數系列 2x1
1. 成功丸 0/+0.5
2. 町田 2.5s

有冇同路

馬會做乜鳩

對左頭場

金澤rc

叫得做丸既都好勁 例如大蛇丸 殺生丸 成功丸

橫bin都cup到

琴晚高登仔就唔cup

引客

12m?

警左世
硫狗係要長追對家
開季果d連贏係度呃你班傻鳩

4x1斷綠茵

20c 00 好彩skip左呢場

咩apps

足智寶

町田?

德島賤種 一球都入唔到

鳩買 上盤x2

千葉定成功丸

3點下盤日

緊係成功

屌 唔小心按錯 買左千葉...

連登大船 千葉定 成功丸

買左梳球表示

6串1買1000

唔買成功丸 唔好話識買波

町田應該贏1粒

琉球又俾人cup，今季第幾次

屌你老母買3場 2都都加成10分鐘時

3場 又過百分鐘

千葉有無同路?

硫球屌你

上盤2X1

講真 我覺得琉球唔多腳咁早入既話應該有半格

千葉町田了

町田x千葉

不成功 便 收皮

冇，俾人禁屌

千葉要了

成功丸 町田 要了

唔知做乜全部飛串左琉球
其他中晒

成功x町田

跟咗yy要千葉

today last gel注

成鳩丸

廢木太廢，要對家了

發現ching識買波

頂最後一注 重心買唔切
櫪木2.5s

屌 買唔切

町田半大

1.5，買唔到就算啦

其實2.5s 真重心 但1.54 我寧願買町田上盤 贏半格

不成功便成塵

半一詩

等4點韓假

外圍？

跑咩今場

FBI ed

介紹ok?

自爆

買咩

町田被人㩒屌 針

屌 千葉假封左一下

jer撚完未

Yy 有冇買我bee 德島

撚有jer 真心問

自咩爆 我又唔係香港

屌 冇跟到德島 早買左松鼠

半一詩 天仙局
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

波台24 冇大佬彪 冇小星星 冇M狗 冇好人巴
得番YY

成功丸被人㩒?

冇上一排 有冇detail

彪哥去咗賭馬
星星好似上咗岸
M狗收咗皮
好人巴日日叫雞

彪哥係馬po

冇買到呀

千葉㩒屌

仲要成日都係70分鐘打後俾人連入兩球

成功丸好似就死

仆街 又上盤?

日本波成日飲水

好似傷撚左個龍 一傷出失2球

thx冇人互jer 好悶

町田要半大呀

利申無買

派左錢未

派你老母死乞衣

YY反摩
最近多咗個燈閪 山齊士全能到hihi

我話馬會

係咪派1$ 入公廁ac

千葉半大得唔得

m狗先正

馬難賭到傻
1做膽拖12 13

又封乜

千葉jump

千葉-2

我丸!!!!!!!!

成功演

成功丸1:0

0:1

屌你老母千葉cup佢老母

上左千葉?

千葉半大上

睾丸

成功丸fg goal

町田都goal ok?

2場半大 上

yes 尾關
單頭 橫賓過左諗緊下場推乜
想推潘狗騎豬王

一半都未打完 邊係季尾

千葉又針

成功 前峰 傷出

見到好多傻西買半大

韓假有冇推介

成功作客盤王

咩都細

町田半和

千業13碼

成功演 2.5s 係咪等jump

?

成功丸 食撚滑

鳩鳩係唔係到 我屌佢老母差場鳩鳩亞提

快撚啲同我半大呀

其實踢踢下波應該飲水咩

半大得唔得

成功客勝仲有2倍

廢丸真係咁抵買？ 屌原本都想要廢丸

點解你好似場場都輸咁

今場廢車估計都要cup

點解係咁亂封

屌又一場要嗌 仲要追和都要輸半
町田讓到半一冇秒入 又針

千葉dllm

千葉追和ok?

千葉11未

出水發左

成功丸半客頂實

町田上盤好唔樂觀

上場千葉半場炒人4粒 今場打回原形

........

封乜撚野 成日封 戇鳩

4點 首爾x全北??

兩場試下輸晒佢 屌你老母半一詩

對家

半大未

千葉半場追返粒先啦

千葉全場喇咩？

千葉快撚d上啦 你老母

慶南踢完亞冠應該會反底 但受讓平半仲要高水

立即同我半大

買左一皮千葉 追和先啦 輸半都好

J田10

又要睇半大狗慘死

首2作客仲伏

田

10

町田靚呀呢球

櫪木半場追和

玩左成個星期上上落落 都係冇變

反彈人屎眼

町田Goallllllllllllllllllllllllllllllllll

賭唔到落去了

千葉cup呀上場主場點炒4粒㗎

yes 睇緊live 好靚

半大又死

超靚地波士穿

痴線2x1 全開對家

屌 差啲2：0町田

有冇link 睇到好矇

兩隊再快多一球啦

same

我都以為

點解唔信廢丸 屌

剩番三百買咩好

係 龍門單手撲出

中哂 成功丸x町田 好正氣今日

汽車有出9號仔WO

丁田 半和呀 上啦櫪木

360

個龍咁撚好反應

丸12m

12碼 成功了

山葉jump!!!

jumped

12m

要入呀 2-0佢

廢丸12m 針

長崎半客x町田半主 .
穩gel 頂實…

屌miss

miss...

成功嬴咁多次盤受讓派錢屌..

櫪木入1粒ok?

斷單刀點都12m啦邊洗嘈

我屌.........

12m missed dllm

成功丸12m missssss

Miss 仆街

miss 左 假個閪

missed 仲有得追

抵啦 千葉快cup

仆街

1射都無 屌

半大已死

假波?

千葉入未

長崎頂住呀

我嗰半大

on撚9 條撚樣咁樣射

町田入多粒先 好唔好 好驚

日假

條友射完上9樓仲係度笑

屌你老母呀 12m都射失

劇本 CUP佢老母呀千葉

我個半和

miss完對家入呀！！！ 輸半過到關都殺

唉，早知唔串千葉

迫害大波

Cashed

笑 半大

假波收錢仲唔笑?

Seoul有冇同路

踢拖落街巴巴

等收錢仲唔笑

迫害半大
半大詩
被狗屌也

屌快入

屌町田差啲又入

千葉踢到成pat屎咁

好心千葉就學吓橫濱啦

屌我都要左半和

唔要差d

半大 針

屌 我要嘅唔係差啲 你知架

千葉追和先啦，下半再cup

唔知

成功演 GEL

點解千葉咁多人買
以為成功丸先大船

多謝

橫賓2分鐘反cup 千業都得

半大好無

d對答好撚似港女

千葉讓人半格？

12 m miss 就係時候千葉cup

櫪木半和好無

gchi

12m都哥以miss,咩概念？

廢事大炒

買左兩皮野落成功演下盤
睇個勢 真係派隊收錢

u20假波

半大狗究竟一日要死幾多次

反手

戒啦 半大

町田快比多粒我

我大大力嗌緊 好多猛攻

屌你射走我個半大

成功丸我追左15.5b是否不智

All In全北[-1] 睇樓了

韓假繼續半大

和你老母

韓假廢車不了

12m都唔識射

半大比who買 大聲講

條女終於肯比你上只限即刻埋位
但你岩岩打完飛機都無五分鍾

點解咁鐘意半大

屌 第二場半大左

町田又goal?

Yes

fake

仆街町田射網側

炸？

fake goal?

炸

千葉半大未呀

町田生性 比多幾粒 好唔好

炸就對家了

半場0-2 ok?

我降低要求，町田半格，千葉輸半就好

見到12M以為半大到?

仲有5分鐘咋…頂實

好撚猛烈 就快

miss12m條撚樣似收左錢

收到 ok

射走左嗰半大

町田2.5s 千葉2.5b

屌櫪木0射 喺唔撚喺踢波嫁

冇呢支歌仔唱啦on9

半客收米

1:1完場

妹啦妹啦…
追返美閪D數呀

半大手足88

12m真係好難射

汽車??

係 不過係畀人㩒住嚟踢

千葉反杯未呀

已上靈車

危險任意球 準備入

千葉 櫪木

1:1未

cup未

成功演套戰術好似廣島三箭。。打防反超有效率
格食格屌打千葉

冇買半大

追返美閪聯D數…今日無賭過

咪撚再買半大喇

汽車不停回飛

屌成功丸fg串左櫪木半和

三賤 傻西黎

愈回愈愛

任意即係點射都得啦，咪射上天

次次都迫爆車

宜家買半客半主算

執返身彩…今日戒賭了

6點有冇重心

有冇人買廢車

廢車點買 -1又好似有伏

成功丸開唔開到14.5 15.5b...................

已all in

汽車又準備踢假

唔好嫌冇肉食，汽車主勝

冇人要fc首爾?

半大 成功勁針

似慶南反底 但太高水驚了

照要 慶南死忠 串埋廢車主勝

仲玩足波

慶南 全韓班 一個外援都無

廢車上車第2打第7都踢到32淨贏1粒
今次打第5點頂

冇即場

作客

fc首爾

廢車睇定黎食姐
都唔知佢幾時出力踢
冠軍拎撚硬

F屍首已

慶南

便利店係咪有得捐錢

買唔切慶南 針

唔使驚 今場開首爾

尚州尚武坦克車

秒goal未

打鐵佬

兩場1：1

買左廢木又要跳樓

櫪木半場0射

[+1]針

same la

串3星ok?

汽車禁屌

3星唔sure
但我單頭打鐵佬

韓國半和2x1

千業都禁屌

町丁比多粒plz

千葉，求你cup

做咩

黑撚到仆街
買乜都開對家

即刻 1:1

1:1

半一詩又中

真係撚半大

妹呀

我屌你老母.......

屌你老母 又撚半大。一個就射失12m 一個就下半秒追

下盤日

刷9c 都未和到？

1射1中1入球

唉jump

快手

千葉你cup未呀

差千葉cup

仆你個街 上半射都無撚射過下半同我追和 屌我個半和啊

日乙啲禁屌呃人

町田上盤針

點解會買上盤

D 半一 上盤成日都讓唔起人

買4場輸3場日本我唔識賭了

讓唔起咪撚讓啦屌你

首爾入未

日乙下盤贏盤率 > 60%

波名都唔洗睇

韓職垃圾到 半和gel

千葉快追和再反cup

屌半1全1 細波gel

10c 12射 0入球

真 全北打唔到入去, 班軍人坦克都出埋

千葉㩒屌到咁唔入

14.5 15.5b

仲廢過日乙

町田撳屌到咁都俾人追和啦 屌你個閪

嘩屌 半和針

求追和

唉屌 日穴真係

成功丸打 10個後防 可以GEL頭落街收錢

屌全北有冇咁撚正氣，個+1又玩完